TODO LIST

	tengo que afichar  todos los elementos en mi  av y la lista que contiene

	OPTION R
		make recursive directory
		todos los directorios desde el menos profundo hasta el mas profundo con los elementos que contiene
